點樣先為之叫靚偈聲？

個定義究竟係乜

咁快負評

乜撚野叫做靚偈聲？

good sounding exhaust note

講錯 應該係死氣喉聲

8 cylinder以上通常都好聲

你都想我講kick in 姐 你做咩成日開post

車台膠po 王
係靠佢